而家DSE考生仲有冇聽過永不放棄同學會

當年大部份會考生都聽過, 仲好多人去報名參加

55

叻喇叻喇

Old seafood

試水溫?